## Список компонентов
* `current_server_version` - верстка внутреннего соддержимого модального окна
* `external_modal` - верстка внешнего соддрежимого модального окна и самого модального окна

В каждом компоненте есть свой дополнительный readme файл